[白皮書]The Economic Standard 建議使用羥氯喹（HCQ）

The Economic Standard 很榮幸提出我們的第一份白皮書。 我們通過精心分析證明：
1）羥氯喹（HCQ）是一種安全，用途廣泛的藥物，在過去的中已經為數億人治療了多種疾病。
2）大量的受控觀察研究meta-analyses和表明，HCQ可以幫助COVID-19的患者。
3）在類似的觀察性研究的基礎上，美國FDA已經批准了數百種藥物，特別是在大量進行meta-analyses時。
4）就醫學實踐而言，尤其是在大流行緊急情況下，並非只有隨機對照試驗才能證明採用治療的合理性。
5）現在應更廣泛地推薦，處方和推廣HCQ以治療COVID-19。
我們的目標是推動有關公共政策的辯論。 與美國和全球各地的執業醫師和傳染病專家密切合作，撰寫本文時沒有任何財政支持或任何形式的道德衝突。 我們非常感謝他們為確保分析準確性提供的幫助。

whiter paper PDF

white-paper

證明侵侵係正確